根據政府資料，6成3青少年從未接觸過網上色情物品

考評局通識科出現嚴重不實資訊

8歲前有63.5%未睇過我就信

網站：年滿十八歲未？
所有人：我已年滿十八歲

咁計嘅話6成3都算少添

根據政府資料，有6.2%青少年非常誠實。

我瞭解而且我要繼續

我真係冇

難怪唔識做愛，所以生育率先咁低 *誤

如果受訪者當中有9成係女性
我信得6成3

真
從來不看😔

無有幾奇

我認我係三成七嗰批

我瞭解並同意繼續

未接觸過“網上”色情物品，依家啲青少年直接玩實體野，邊個重同你睇網上果啲得個睇字既

之前有調查
女性睇咸片多過男性
好似係（最大個個甜網做既調查）

同連登好多絲hing一樣